[緊急] 邊到仲有濾心買

好緊急
想問下6502QL MEDIUM濾心邊到仲有貨

感謝

推

得嗰豬嘴咋

60926好似好多都無
我係6006+2091濾毒罐
新填地街

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！